數據用量求救

各位巴打

想請教下因為而家多咗聽啲政見YouTube。啲數據用得好快，想問有冇咩方法只係聽唔睇而慳返啲數據🙏

死開啦，死打手

用YouTube Premium囉，其他途徑畀Google block哂喇